有無人用過 fb 替代品, privacy 做賣點嘅 mewe？

無廣告，強調 privacy，可以 subscribe 做 premium，唔會出賣會員資料（聽住先）但我得一個朋友，所以暫時無乜 review 可以俾到。

相關報導：

有錢唔賺咩

佢個 business model 係賺 user subscription, 如果做到無話唔得嘅

btw 多謝善心打破零回覆

咩國家既人用多

暫時睇都係英文人用多，有時會 search 到小量殘體 acc

講支那狗會唔會被BAN先

我又無試過喎